誠招米八男友

如題

pmed

死開喇姣西

如果有pm功能就好

190得唔得

想認識下米八嘅朋友啫

一定得架

178玩唔玩得

屌你老母

高過姚明ok?

ok

Pm我

高度po屌你又尾

高佬正呀嘛

183

180
利申：不可以係耶撚，信佛者佳

是否高妹

200ok?

男神喎

sor9ry 係半個耶撚

我168咋

咁高 正

男神喎[/quote好多人都咁講

你個名都寫明啦